有時我覺得自己係一條三文魚

有時我覺得自己係一條三文魚
細細個就已經要係個海度浮浮沉沉唔知為乜
讀書一向唔係我嘅興趣 自然讀到一pat屎咁
好啦 大個咗覺得係時候要揾人生意義 但係連自己到底想點都未知
咩叫目標 點解人哋可以咁有動力去搵自己嘅目標
最後就變咗刺身咁任人魚肉
攰了 瞓覺

加油！我信你會揾到嫁！

刺身都叫點下wasabi俾人食得下 但係你咩都唔係

屌你老濛

on99生勾勾

三文魚會為咗生仔逆流去返自己出生地嘅淡水區，仲識感應磁場，你得唔得先？

食唔食人肉刺身先

咸魚就咸魚啦 三文魚好有價值

食咗你